正式宣佈中國高雄 正式成立 成立啦

同志們建設好中國高雄 就是我們偉大奮鬥的目標

抵撚死，電視訪問嗰條高雄妹高潮到 高雄發大財！！！！ 低鳩能

中國高雄

等變東涌

高雄正式割讓比中國

中國高雄
正式啟動！

等睇俾支那吸乾吸淨 到時人工連22k都無

等睇高雄經濟發展，樓會飛昇，民不聊生

為咗建設好中國高雄 希望大家以後奉我痔瘡為教主

輸入高雄台妹不是夢

真係無眼睇，比呢個大叔管，全部用支那奴工就有份

高雄靜過鬼
啱啦畀d自由行大媽帶旺下

香圳市人民政府發來賀電

高雄市人民政府 正式成立

佢地唔係應該fing 5星旗咩

做乜撚？

要知道總有人底能

留定啲圖第日binc

大把人為錢不惜奶共

你估個個都連登仔咁清高

高雄低鳩能？
香港仆街就真

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

兩條友咁似樣既？

呢堆相不出兩年又可以做bin c材料

發達啦
大陸同胞實過去炒樓

準備去高雄買樓開藥局
做大生意發大財

台幣22K同請一個賓傭印傭差唔多人工
香港幾時輸入埋高雄妹做家傭

改名做高潮市算啦

同東涌D人一鳩樣,鍾意聽好聽的說話

08:55

屌你老母

屌你全家

咁撚大個香港做版你班台灣撚睇都咁撚on9

中共又贏

做兩個月先買到iPhone 📱
黎香港啦

一於反轉高雄 4年內將高雄變成負資產

成班太監教人點做愛

笑什麼 連登焦土也高呼我是中國人

上面啲咁嘅樣你啱？

玩開咩質素 分享下呀清

發大財點會到你份 點得出發財呢個結論。大量支企進軍台灣請大陸人過黎做。炒高哂啲樓，人工又唔會加

台灣有冇警訊，呢啲係早幾年嗰啲金融騙案嚟喎
𠱁你落搭，再將你成副身家吞曬
睇吓過多幾年高雄仲有冇人笑得出

花媽係高雄廢左禁耐都唔屌
成日拎住美麗島光環乞食

出夠30k請高雄人嚟香港做家傭

如果呢位呀姐唔係臨記既話
希望4年後有人訪問返佢

同香港一樣吖
hkd13000呎
不過台仔嘅人工就